Tichonga Jakob kaibab et temma keswa 1/6 wakka alla ja kaaro 2/3 wakka kaaro könno hobbest om erra söno
moisteto: eige hobbese perremees peap 30 kop höb masma ja tu mes seal wiel tolle peel kaswap sap Tichonga Jacob
